預料「德黑蘭—莫斯科—北京」軸心，好快就會出現

80年前,1940年9月27日德意日三國簽署德日意三國同盟條約,正式確立了柏林-羅馬-東京軸心國同盟關係，並被認為是對美國的警告：要麼保持中立，要麼腹背受敵。

而現在
伊朗、俄羅斯和中國,雖然在文化和各方面,都唔同
但是,都有一個最大共通點
就是成為美國最大的敵人和最大的眼中釘
特別係經歷過特朗普依4年之後,三國心裡面唔會再信任美國的一切和承諾
佢地,遲早都會為咗打倒美國的共同利益而結盟

所以,預料中俄伊三國,遲早會簽署「三國同盟條約」,成立「德黑蘭-莫斯科-北京」軸心

從來出賣中國既只係沙俄/蘇聯/俄羅斯
所以普京彩習大大都有味.

普京仲等緊南海石油禁運發大財。

當平壤冇到?

［手足］香港動畫工作室操刀英國歌手Jess Glynne新歌MV！

借個位
支持下手足整既mv

習大大都知道
但是,沒辦法

習大大得罪咗美國和其盟友
所以,只能夠被迫對俄佬友好

就算俄佬點樣出賣中國
中國都要含淚同俄國友好

你可能搞錯咗少少嘢.
1.清俄唔係同盟
2.共產中國出賣蘇聯
3.中俄關係貌合神離
唔識就唔好講啦,成日契哥契弟咁,中蘇決裂之後都冇兄弟做啦.

預料會同當年德日意三國同盟條約簽署後咁樣
在中俄伊三國同盟條約簽署後,先至比北韓、委內瑞拉等國加入

中國同俄羅斯早幾年買了石油合約.

中俄簽訂了一份長達25年的石油供應協定，總量是3.65億噸，總價是2700億美元，折合每桶約101美元。

蝕鳩死大陸啦

呢個係中共仲有伊朗運油去，唔駛全面靠俄羅斯個價，南海一斷，普京要再收佢三倍。

支那失勢 , 俄佬只會踩多腳

俄佬等緊日本同印度 9 月簽埋個互衛條約 , 就正式鎖死伊朗對支那石油供應航道 , 到時俄佬就由 15%供應國變 80%供應國

而支那用咁多年去拉攏新架坡嘅功夫就白廢晒

仲好，咁其他國家都會快d醒

當年元首多得日本唔少，打珍珠港

平壤喺係華盛頓同北京之間搵食，歸咗邊重有飯開嘅？

好似泰國咁，曼谷無得做軸心

俄伊朝三大毒瘤 沒中共

俄佬最防支那
美俄枱底下不知幾friend

泰國搵食架姐 跟中國做生意就得
打杖就一定唔洗預佢
巴基、馬拉同佢d非洲兄弟都係

差少少

其實係俄，土，伊朗為首聯軍 vs 以色列

最終,一定會有中國

所以,預料中俄兩國會好似二戰時的德日兩國一樣
各自作戰
俄羅斯叫你一齊打,中國會睬你都傻
中國偷襲美國,俄羅斯心裡會好火爆

同時,中國亦都會好似一戰土耳其和二戰德國咁樣
一面對外作戰,一面清算少數民族、香港人和台灣人

打啦

金仔先唔會同你癲，同侵侵有講有笑

就算入會都只會好似羅馬尼亞保家利亞依啲角色

俄佬只會想著如何再多撈點油水